新喜劇之王會唔會搵返當年喜劇之王2招募果D演員黎參演?

隔左成9年,唔知仲會唔會搵返佢地客串下